[處女po] 作為弱雞和理非，我有野講

諗住同frd去油麻地睇下風景，行行下見到2粒tg眼前飄過，no gears，食正風向，索左幾野，流左幾行眼淚。
眼淚係比所有勇武、和理、香港人。無論點，一齊行落去，打死都唔割。

其實我好佩服和理非
無裝都夠膽留喺現場
畀著係我 聽到前面有狗已經散咗水

已前仲試過未開始集到人已經重防 但和理非依然無退縮

頭盔:我係冷氣軍師